<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gaming on Achmad Fauzi Journals 📝</title>
    <link>https://achmadfauzihamibowo.github.io/series/gaming/</link>
    <description>Recent content in Gaming on Achmad Fauzi Journals 📝</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://achmadfauzihamibowo.github.io/series/gaming/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tutorial Grand Theft Auto IV Multiplayer 2022</title>
      <link>https://achmadfauzihamibowo.github.io/posts/2022/05/tutorial-grand-theft-auto-iv-multiplayer-2022/</link>
      <pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://achmadfauzihamibowo.github.io/posts/2022/05/tutorial-grand-theft-auto-iv-multiplayer-2022/</guid>
      <description>Pertama, kalian harus memiliki GTA IV terbaru, untuk versi resmi bisa kalian beli melalui platform Steam atau melalui P2P Release (Download menggunakan qBittorent)
Kemudian langkah selanjutnya adalah melakukan downgrade versi GTA IV versi 1.2.0.43 ke versi lawas yang masih memiliki multiplayer, di versi terbaru multiplayer sudah di disable sehingga dibutuhkan downgrade untuk bermain mode multiplayer ke GTA IV versi 1.0.7.0-1.0.8.0
Tutorial Downgrade Versi Terbaru (Dukungan MP &amp;amp; Mod) Tutorial dibuat oleh catmackaroo silakan untuk melihat versi asli tutorial ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Among Us Private Server</title>
      <link>https://achmadfauzihamibowo.github.io/posts/2020/09/among-us-private-server/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://achmadfauzihamibowo.github.io/posts/2020/09/among-us-private-server/</guid>
      <description>Halo! Kali ini gue mau memberikan tutorial bermain Among Us di Private Server!
Kenapa sih pakai Private Server? Iya soalnya kadang sih, server Among Us dari Innersloth suka down gitu, pada disconnect ga jelas karena ya kepenuhan servernya, jadi Private Server ini jadi solusi banget sih buat mabar Among Us di non-dedicated server.
Caranya nggak terlalu sulit kok!
Cara Download Among Us di PC Untuk kalian yang ingin membeli versi PC di Steam, kalian cukup merogoh kocek yang tertera dibawah ini!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
